發現開口埋口鬼滅嘅連登仔都係冇乜視野比較狹窄，品味低下

刀劍世界第一

講鬼滅壞話?
樓主快啲走
呢度有我幫你頂住

幫我頂住詩乃ok?

樓豬反鬼滅撚blocked

例如今xxx

你老味
以後無fd做啦咸加橙！

發現一隻鬼滅小學雞

睇動畫咪得囉

小學雞

4b 仲以為自己社會腎達

細蚊仔係咁